點解唔係架架九巴都有免費wifi ？

坐緊架九巴冇wifi，關唔關舊車事?

陸續安裝緊 邊個話全部有

你比錢裝咪有

有沒有wifi 有沒有wifi

有而且耐用

無wifi你上唔到網

你平時搭開霸王車？

up 乜

新界線係差啲

大西北差唔多全部都係新車

得個15分鐘，兩次先30分鐘又唔係好快，真係好過冇咁解